[IOS/AN]真三國無雙。斬(12) 幾時有新活動

IOS :

AN :

Q&A 睇左先好問

1) 洗唔洗刷首抽 ?
刷首抽game 唔刷就開局又唔課金會好辛苦

問: 如何刷首抽 :
答: AN機同IOS機都1樣 , 沒分別
先預備大量GMAIL (點樣大量申請自己諗啦 , 有電話認證限制)
做完教學記得去收信 , 會多幾抽
然後去 右上去設定 -> 資訊 ->綁定GMAIL->然後登出->再用遊客登入
(佢有個制係刪除帳號有冇用 ? 答你係無用既 , 一定要綁定登出先刷到) BY NEAR

2) 點先可以開局 ?
首先要知咩係啱屬 : 卡片背後會有顏色 , 金底即代表岩屬 , 能力值亦會係該角色中最高
自行參考下圖 , 紅框代表錯屬 , 黃框內代表岩屬

吳國 火屬
魏國 水屬
蜀國 木屬
他國 火屬
另外亦有武將 唔啱屬都會勁過其他武將啱屬 如各名將 王元姬 呂玲綺
可參考

(僅作數值比較 參考下好 技能 攻速等亦需考慮)

不過除非你有極限耐性 , 否則唔好追5星6星好局
只要4星2-3隻啱屬性就可以開局 , 因為到最後都可以升上6星
只係前期會辛苦小小 當然搵D有得刷技就最好
包括 周泰 太史慈 董卓等
關卡掉落可參考

3) 佢地話幫角色升技 , 係點升技
答: 只要食番自己相同既角色就可以升技 , 例如呂布食呂布 (不過建議金底先好食其他) 升既技能點 = 肥料星數
金食金 金食銀 都可以 , 部份角色可以刷主線掉落
最好將肥料升到3星先食 比較慳錢 亦會+3技能等級

另外 用相同武將升星的話 會有額外技能點
4星升5星 = 4+2 , 5星升6星 = 5+3
升星時會以下一星級技能上限計數 即使滿左技都可以食左先
(5星武將技能上限10lv , 6星武將技能上限12lv)

4) 點樣由4星上5星 , 5星上6星
答: 只要將要升星既角色升到滿等 , 食其他同星種角色(不需要1樣) , 被食角色不需滿等
4星上5星要4隻4星肥料 , 5星上6星要 5隻5星肥料

5) 打到第幾關先會儲到3000元寶10抽 ?
玩到你卡關都唔會有 一係等拎登入獎勵 一係課金
(十連嘅話我係打到4-3 登入第4日會送元寶 咁就應該夠)BY 潛水會員

6) 卡關點算
1. 搵好友手動打 試多幾次
2. 刷關升可以幫角色升星 , 升技 , 刷武器合成等等 , 打番前面既關卡 , 最好刷番你有既角色去升技

刷角及其他關卡資料，可以睇呢兩個(呢兩條LINK我未搵到邊個整，知道既話返我知THX)

以上資料由巴打Near及及時行落巴打提供

各位巴打唔好再認錯孫權係呂布呀 ! 2隻好似樣(BY Near)

郁過背包(合成 / 賣野) 記得熄Game再開 唔係就好大機會彈game食體力(BY 及時行落)

秒經必睇
1. 升左lv先買成長禮包 拎唔拎得番之前個啲&nbsp;
拎得番 可以一次過幾連10抽

2. 唔啱屬既5-6星練唔練好
有愛可練 無愛可食

3. 入坑前請三思 (待補圖)

4. 有用資料(轉巴哈)

5. 修羅5-8擊破木桶成就
一開始係下面 唔好開自動行

6. 估計只有三星通關先會掉武將
有試過唔係既巴打請糾正

屌，自己唔記得留名

新帖留名.

名將list
木屬 : 關羽 張飛 諸葛亮
水屬 : 許褚 曹操 司馬2 王元姬
火屬 : 孫策 呂布

基本版
之後再更新

名將list及解說
水:曹操 許褚 司馬懿 王元姬
木:諸葛亮 關羽 張飛
火:呂布 孫策

抽中岩屬=名將
名將入手只可用元寶抽 (<1%)

抽中銀底
能力都會好過部份金底3/4*
不過好難升技 所以唔建議新手養

btw 602=呂布個女
(屌講左10尻幾次真係唔好再問，呢句生化吉兒講既)

by中大貓奴

銀底名將數值係同4星金底將1樣
所以只計數值既話
金底名將>銀底名將=金底4星將>金底3星將

by波追人

想問本身3個五星主力的，但是卡關中，值得變1個6星主力嗎？

咩色奧燒

想問下3星係咪都可以升到6星？

要按部就班咁樣去升

睇到入坑個幾幅圖笑撚左

四哥

feel到好痛

4子我add左了你 叫我抽

有602+夏侯其實都幾勁下架啦...

就黎60lv 不願面對

仲有冇軍團

咁名將唔係銅底係咪姐係唔洗理?

留名

主升邊隻好？ 谷602上4星？

我抽埋60lv最後6000石 宣布玩撚完 0金底名將

不如重刷

咁紫色是咪叫做第二高數值？
應唔應該洗煉佢？
話說我就係用緊樂進金底5星

新post再問六星邊隻

隻602 技低好廢呀 係咪要課金呀

好唔好將三隻五星主力變做一隻六星

其實係

補充呢個係樂進專用

如果睇po頭黎諗
金周泰係咪好過金張飛 因為有得刷技

肥料

夏候都慢 佢勁在頭3招都1hit計傷 其他英出技出到1半已經食你2招死左

卡左係普通6-3
我應該谷一隻上6星先定係602同張遼一齊上5星？

新手冇咩資源建議養周泰先
但佢地都唔同屬

打錯左 銀張飛先岩

名將冇好正常 我都抽左7、8次先一隻銀5*香香 金底名牌姐係坐底5*

屌西 原來 許褚係名將 唔小心食撚左隻岩屬3星

巴打 暫時未有洗煉功能

上個post 30000石中0隻啦

冇金底名將姐 金底4星好多 仲有1隻金底5星

岩屬點會3星

一樣啦

傾到第十二個post仲係傾升邊隻

有啦 唔係咩

咁周泰算 依家悶刷緊1-7

我刷左20個ac分別拎到7日獎勵 連埋正身60lv成長基金全部抽哂 0金底名將

想問升邊隻好
係咪要重練

唔係買嗰啲乜乜之泉就可以嗎？
新手只係玩左3日乜都唔知
但係扒文又唔多見討論專武，所以問下，sor

你果到幾多抽? 有冇計

卡住係第五關 可以點
洗唔洗練第二隻
點少可以快d升lv

我有洗過 都係紫色 未見過金

假膠

技

唔好掛

所以我有兩格紫色係咪唔洗去洗煉？

係 1500元寶 每樣5支
唔多討論專武係因為啱啱起步專武影響唔大
等你有6星之後先再開始諗專武
而家是但裝上去用住先就夠

有1個係比你簡洗1樣屬

升到5/6星先洗好d

依家係有卡無錢食黎升技

我諗六星夏侯定602都諗幾個pozt啦

張遼岩屬升唔升得過？ 啲技好似好廢

我就係想升樂進上6星，又咁岩有佢把專武
所以先想請教下大家關於專武

可以點做

終於養大隻602 BB

睇到好酸

其實專武影響好大 如果我抽到專武技係咩4lv冰凍/暈
真係會唔理佢係咩英都用
我而家廚房就係3lv暈 普攻/出技狂暈隻王 根本屈鳩機
遲早大家會發現專武技既重要
但專武先係一個大大大大大坑

十幾個post都係一星期姐

咁就要睇專武招技再決定

夏侯同張遼升邊隻好屌

用auto個人成日卡係木桶唔郁 搞到俾啲兵仔圍撚死左

btw 同名武將探索緊 無得升。。。

你地有冇人玩緊2個帳號?

pvp 遇到金602 gg 左 一個打三個 傻架咩

me 嚴格黎講3個
不過都係廢玩

Thanks Bro解釋

咁撚忙

2個鐘5張馬超 食撚哂啲包佢先

得閒要郁下佢

原來係我old news 咁貴架咩...

咩名可能係我黎

我總共8個ac 得3個會打下關升卡
其他用黎過手癮抽野

我前提係前期冇6星
就唔好用資源去抽/洗專武住
留番D元寶黎抽卡開位好過
重課另計

其實啲卡掉落率都幾高 定我今日人品爆發

今日養大埋隻馬超
黎緊養王異/典韋/呂蒙
3隻都有專武

有6*嘅感覺真係好

王異冇得刷
典偉我都升緊

我20個分身伏撚哂 最好果個602 趙雲 有冇人想要

我以為A專武只限比A角色用⋯⋯

新手快搶

其他都用得 不過冇下面個效果

2隻都係4星進上去

唔係呀，你可以照比其他人用左先，數值照加但無左專武技

升得好快

升到無曬錢 仲要卡關 應該點做

屌那星
朱然咁勁既
岩先係武鬥會
比佢秒左我2隻野

孫尚香點解咁廢

其實咁 係咪好垃圾
應該升邊隻 我都未搞清

pvp神角wo

唔係太差

有冇咩意見
暫時0貨金

實不相瞞 呢個真係難d

都未見到佢隻人
就秒左

有冇團收留

第一件上六星

衰撚左 唉
好難儲

條路應該點行
連續40臭一個5星都冇

太史慈 郭嘉兩隻都刷到 升爆技+6星夠做到通關

五星自己升有冇得諗

撞唔到巴打今日

咁我應該點做 又無錢 又卡關

法寶感覺好難出金

法寶好難儲
武同防都第2件6星 法寶都未有

唔太明個獎勵係點
我個case會拎咩獎？

禁0日17小時隔離個箱咪有寫

五星唔敢上

周泰/夏侯都唔錯

都冇太史慈

有需要既巴打可加好友 只限巴打 cdrom咪加 加左俾名

唔記得留名 CaRzll

巴打留個id 一陣一次過加 唔想開game住

等升上去洗攻擊/爆擊

希望王進..

咁3個屬分別用邊隻最好？

推返上個post

周泰夏侯 星彩

looij 已申

602

金602 4星
金關銀屏 4星

藍色貂蟬5星用住先

卡左係普通4-6
有啲唔知道點玩好

屌入左黑洞

咁好心機

劉備同王異練得過？
咩叫金底，姐係岩屬？

多謝巴打指點

yes
yes

要去屠人啦,嘿嘿嘿

打木牛車除左王元姬仲有邊隻好用？

Added hitj

ADDED 東洋一刀

想問下d角色好唔好 洗唔洗再刷過

Add kigormm

巴打火以外冇人啦 咁旺火既

LIHKGG升左啦最黎7個位

成日都撞到過橋米線小辣 好得意個名

周瑜唔錯
企中間可以打晒3排

得意但屠鳩人地

一到7點至9點就好忙

無呀 佢斷左線

征戰天下打完係咪要等下個月

6次十抽冇5* 是咪唔正常

係

無人玩pvp?
我呢啲蕃薯都排五十幾位

正常的

隻game無人玩

咁快打完

又唔係無人玩既...

我都完左幾日,得三個圖咋

好正常

我自己就單抽中好野
10連就全4

之前用過火屬呂布
真心...602都好似好過佢

其實4-5 出5*弓係咪應該bug黎 我見佢show掉落得四款 最差係1*

呂布6星有無敵 應該冇野勁得過佢

所以巴打們建議大家刷得幾場得幾場

加左 東洋一刀

我隻呂布升到6* +5*專武

加左.
求其改個名

[quote][quote]LIHKGG升左啦最黎7個位

ID play12333
求加

邊到廢

KFKK

加左：上村り

[quote]LIHKGG升左啦最黎7個位 [quote]

ID play12333
求加

柒左

柒多次

瘋狂刷5星弓!!!

要幾多戰力先過到

十二道峰味廚房

岩岩終於升左隻趙雲上5星
諗緊過2日夠3千玩十抽定專武好

唔見

星小子, 求加

點解我見到既得1星

返工, 課金買錢

5萬好似得,定5萬5,咁上下掛

申請左 狗衝啦

係 打水屬真係食得屎
等緊3000元寶 十抽

有冇巴打可以指點下

有冇人會知邊間多太史慈

刷左成日得三隻

邊關刷

星期日的生活...

只要有錢唔會無錢

去普通刷1星自然多

修羅4-5

Push

就係要等3000元寶啦
不如你卡水屬果D關 問巴打借木屬用過左先啦

卡左係普通6-3
好唔好谷左隻張遼上6星爆技先好？
定係602都上左5星先？

屌你痴線佬[SOSAD]

啲火戰車 好f煩 拉 打 俾啲卒射停我

加 狗衝啦 （廢木屬5星趙雲
無朋友玩求加

有排食

三星直接食好定養到5星先食

開無雙秒唔到就要走住黎屌

招技好垃圾
4X秒CD 無敵果5秒
出果下有DELAT PVP真係比人秒左都未無敵到

獵殺肥料人人有責

岩岩又出多把弓

邊到刷??

有冇軍團有位?

周泰刷邊關好

應該十抽武將定武器好

武將

唉，抽埋啲垃圾，唔知點玩好

課金再抽就有得玩

望落好齊

次次望到1樓張圖...

我打開4-4 打左1個鐘左右
仲有李典跌

我要改做升邊隻好啊

有冇軍團收人

1000玉希望抽到一隻張飛咁多多

玉要中張飛唔難既

水張飛 出黎啦好嗎

邊度多劉皇叔刷

刷左7個鐘都未有

1-10

咁快就出左一隻
黎多一隻就齊啦

點樣極速升 4星肥料

勤力的話
金礦一日都有500元寶+

要等時間refresh好煩

你重新入game就會刷新

瘋狂刷到2*馬超 係咪就咁食就得 唔使再升星

得唔得呀
你凌晨時段 一定霸到添

咁不如勤力返工課金啦

一次霸4個金礦
1個鐘入一次姐

你講先知
不過我得2隊叫做守到下 其他2隊好快比人搶

請問除左602之外 升邊隻好
另外打算升隻關羽 求大大指點

刷首抽刷左兩日
準備棄驚

各位巴打 邊個帳開波好？ 兩個5星都唔岩屬

等十抽算啦

我三萬都照掛， 唔驚

最少升到3*啦
幾百萬未開頭咩

草到3隻4星周瑜個陣抽到火602
繼續上埋個5星周瑜定轉升602 好？

100萬

好 好彩1-7跌3*周泰
升少樣

d人根本冇點打 輕鬆掛

修羅出黎既四星係咪肯定係只有銅底?

On9 抽左40 抽武 全部唔岩用

全部周做肥比呂升6

係 除非係晏就同下就啦,,

得返200玉
比多隻張飛我啦

課金啦少年

講呢D唔加密

啲ipad電話玩到無哂電

谷爆張遼上6星爆技先好唔好？
定係602都要升左上5星先？
點解好似好多關都係木屬有優勢
卡左係普通6-3求救

咁應該點組

你揀定其中一隻升6星先
周瑜OR劉皇發

算唔錯

Near巴
想問下應該十抽武獎定裝

另外id:狗衝啦
乞好友

升6星要5隻5..無課玩家呢個時間點做到

其實2樣都無所謂
我偏向抽武將

搵人答下我

有曹操 孫權 係咪可以開波玩？

你升爆左一隻602先啦
一路玩可能一路抽到靚野呢

咩屬?

用一用周瑜 即時愛上

銅曹操 金孫權

升水關羽諗唔諗得過

我好鍾意2技一野清曬

孫權OK
曹操當冇抽過啦

好 thanks near巴

完全抗拒唔到 痴線

咁再刷過

宜家先刷到啲四星出黎
［img]
之前升602又唔見刷到
搞到人手升左20隻四星

修羅成日出4星WO

我個陣刷親1-10 都唔出
人手覺醒

升完602先講啦

幫幫手

dllm刷周泰係咁出趙雲俾我

邊隻爆技就升邊隻上5*啦

有樣野想問下 即係我依家刷左啲2*馬超番黎
咁應該係進3*比隻5*食
咁我2*進3*嗰陣係咪用番啲2*馬超做祭品黎升會+多啲技??
好似有啲1999

屌 好想要周瑜 抽極都冇

幾撚時先有壁玉十連抽呀屌
一下一下抽好ON9

係會加多啲技
但你最後都要比隻5星食既話
個隻3星最多比3技能點(星數=技能點) 唔會因為隻2星本身比左技能點而多左

緊急求助啊
卡左係困難6:3
係咪應該升小喬啊依加？

照咁講
木系我有金劉備, 金關銀屏同銀呂布
都係升呂布?
火系有金孫堅同銀曹操
升曹操?

水系有金張遼 金張郃 同金夏候惇
我諗住升張遼
依家卡咗係5-10

求教

有冇人要個帳號22LV
課左成長 月包
有5星岩屬馬超
4星岩屬 劉備 星彩無慘 朱然
$150
拎左1-20LV 成長元寶

谷王異/銀平先啦
上6星又好 餵靚裝又好
其實一隻主力就夠刷到修羅尾關嫁啦
我都係一隻6星李典打晒全部關

即係我用普通野黎進就ok

我想問我應該升邊隻上六星先好
周泰滿技但係三弟冇升過咁滯
啲五星只係夠一隻升

曲線曬卡

點升技呀? 曹操同呂布
如果你有另一隻可以HARD CARRY既 咪揀銀底名將
BTW 呂布唔好升啦 廢既

直線

周泰啦

已經係直線了

食爆技肥爆都唔會額外升技
升技只睇肥料*數

周泰sure
張飛係垃圾

有好卡又點技術廢唔識善用資源
點夠Near巴勁

張飛賣左佢啦

食左張飛谷周泰上6星先啦

感激 差啲on99用左黎升星

張飛d技範圍又細 傷害又低
我拎隻王異都秒殺佢

屌我認真問架

請問..如果肥料本身技高LV
用黎升武將..D技會唔會加多D?

我地朝早先吹奏完
夜晚咁快就踩恆佢
你估有冇人信

唔會

咁木升劉備
水升張遼
有冇得諗?
火系真係唔知升邊隻好
孫堅曹操都冇得升技

孫堅冇咩?

夏侯淵其實勁唔勁?
好想升隻弓玩下

再唔係玉抽左未?
搏岩屬太史
MAX技你爽呀

勁

Near巴 想問下專武如果唔係俾返相關人物用看話
除左發動唔到招特別技之外 係咪冇咩其他影響?

見咁多人問 我想補充番返 銀底名將係值得升 但大前提下你手頭上起馬有5張果隻名將既卡（連埋主要銀底果隻）一定要將肥料果4隻升上4星比隻銀底名將升星 咁就升到24技叫好打d 因為你升唔到技係唔會有優勢 人地3星金底爆技都高攻過你

係置頂果張google list唔見有

打左3把5*武出黎
全隊6*武不是夢

咁姐係要升爆技先上5星？
602有排都未爆技

刷邊一關？

查實啲玉係唔係淨係用黎抽1-3星武將?

5-4是福地

今次終於可以叫你去睇P.1名將LIST

+

++++ tramguy

唔出奇 咁垃圾

我都覺

又引左升周泰...

無影響的 , 數值照加

想問算邊隻上6先？
得周泰有專武有升技
許豬無技
劉備又無專武

打呢關如果無3星會唔會出5星武?

照升肥仔先啦

1-9 無大喬602 太撚難搞
好難三星出將

第一次見肥豬名將

右下
不過比我會再重刷

哇 名將呀 拜下先

好唔好用?????????????

如果出曹丕應該都係名將掛

決定升我隻徐庶BB

玩ps4都好鍾意呢隻
用劍好型

靠佢覺醒打Boss
完全抽唔到佢升技
用到好垃圾 未有專武 未有好裝

未持過元寶
有冇團收人

各位巴打 玩無雙個時

部手機熱唔熱

我部手機成日過60度

咁係咪正常?

一星期就咁多把係點做到？

一路叉電一路玩 就黎爆炸

從來未試過唔熱到爆炸

same
塊玻璃貼熱撚到煎強都得

咩型號

原來各位巴打都係一樣

咁我安心玩啦

Iphone都熱到仆街

有冇團收人

較低畫面無咁熱

不過我淆淆地 驚G4塊底板屌唔住
多數用ipad 無熱得咁誇張

滿技5* 602卡左係困難6-8

次次都係卡曹仁 點打好 d 龍卷風好doode

其實仲可以抽多次十連，抽唔抽埋好

幾個十連

10連武係咪無咁伏

升咩好

周泰劉備

BTW金豬

辣殺驚

near巴受左咩刺激

估佢合唔到金武

普 4-10 打兵仔連防都破唔到，點攪？

升馬超定劉備好？

周瑜6星推唔推得完修羅?
卡緊修羅2-5, 有5隻肥料5星升周瑜或劉備, 對周瑜有愛

世事都被你看透

馬超啲技 劉備未升過

普5-10 卡關了。有冇大神幫手可以升咩過

300幾體都唔出一隻郭嘉

如果課左金238+38，無綁定無任何資料，依據入唔到game,白畫面一定要刪game係咪無得救 雖然個帳好廢我都想再刷首抽 但連30級都未拿元寶好撚蝕

我銀武都收貨啦

銀+20 同金+20 差幾多？

轆上去第一頁望完先講

咁點解巴打你唔收一個名將AC+自己課238+38

500蚊收唔收到 唔計今日關羽賤價

一d都唔易

邊度有得收？

想問下孫尚香勁唔勁？

我正想講今日個關羽賤價
BTW 咁比多D 都好過落呢個無底心坑

求高人指教 想揀一隻升五星
火屬張飛 火屬曹操 木屬呂玲綺
邊隻好? 定係等抽到啱屬先升?

bug左

點解你地話5*都輕鬆打到修羅

木屬打曹仁好

屌
如果專武係3/4lv狀態技(冰/暈)
配落隻攻速快既英到

屈機到仆街

孫策專武係咁既話
銅底都用呀

效果全部校到最低就冇咁熱
畫面分別唔大仲流暢左

個個都拎過
我都拎下先

6*張角

首抽刷返黎
搵緊野取代緊去

啱啱十抽咗, 三屬可以點揀?

尾機

尼馬示範左點將 張飛max技啦

又一把

非金底

今日刷左8把 我收貨啦

唔好玩啦
你用銀名將仲勁過我

求指點

周周
李典 / 夏
劉皇發

我比人踢到落5千幾

金底張遼同金底孫堅 升邊隻好？

再打返上黎, 好快姐
雖然呢個打黎無咩用

8把

中午好似易出d

0把 ,

on9 , 1回覆完即刻出1把

全日兩把

有冇公會收我呀
id: 前鋒伊雲

唔該大佬

4星武係咪都照出
有無計過出左幾把

玩到咁樣卡左起普通6-3 可以點做

我個倉有14把 , 不過唔係刷呢關出

我都係
主力木屬,比佢火屬剋住

係咪谷爆隻602就得
水同木一隻都無可以練咩隻

食左佢算啦

仲要係金底

好殘眼呀屌

diu

有冇巴打試過刷修羅4-5唔係三星都拎到五星武

成個畫面白哂
有冇人話我知咩黎

痴撚線

你地仲有幾多粒包子

40粒

應該主力谷邊隻先?

又係差唔多夠鐘抽三星肥料啦

推 求高人指教

我地區係UTC+4 抽野重置係中午12點 有冇方法變番香港時間

每日都等呢個機會抽馬超 602

祝你今鋪抽到

求等最後一隻張飛

放個金孫策ac 有無人收

我有六千元寶
而家有三四隻五星
應該抽專武定抽人比較好

碌落下一個回覆已經見到個屌字

陰公

加左
我係走地雞

有冇圖

夠石10連原來 各位我去送死了

啱啱上咗50lv
準備20連抽求集氣

沖過靚涼等你好消息

已加 matttttthew

想問下防裝合到5星金夠唔夠坦修羅, 夠我就唔搏上6星 求答案

巴打黑到單抽算啦，十連呃鳩人

打咩LV出 修羅定困?

係咪抽人好過抽專武
大家點睇

求教主力應該邊隻先

個人52lv 食哂d 包先升到一隻6星

隻人6星先係重點

5-10卡關 好難打啊 5星602 都唔夠打

加左

收到風near巴好似出左事
有冇人識佢真人?報警

可唔可以出改名卷 1000元寶我都買

條女幫我抽 你老母馬超超超出來了

趙雲6星 , 劉備5星衝緊技上6星 , 而家出埋
木屬過盛 不過我鐘意

屌啊

LIHKGG 最後4個位

照報警拉走你

張飛呀

大家係咪都係抽人唔抽專武

大把貨

1元寶

痴線

已加

課金時間又到

唔課啦 , d野有排升

一啲都唔覺囉

有冇邊隻水屬啱用
我唔撚要練樂進啊屌

樂進不知幾勁

4子課左幾多了

差一隻呀!!!

買返黎果個號？

夏同曹仁都勁

利申 : 郭嘉主力

呂布換 佢+d野

曹仁好慢

岩岩課左238, 70抽, 等等放圖上黎

依家刷1-7
出2* 3*都還好
1*夏侯點做好
係咪照慢慢升佢上3*

祝巴打好運

屌咩抽親10連點都有隻係到霸撚住個位
我已經食撚咗3-4隻當肥料比其他升4星
佢越出比我我就越唔練

加油

你終於破處啦
祝你中名將 真心

238加38

抽完唔好睇唔開
(話唔定有新圖用 )

啲樂進好有靈性架.......

一車一車...

抵在那？

我仲考慮緊238課唔課好
課黎抽武抽肥料

之前課左38, 見到咁多人課都係手痕

near巴今晚通頂刷馬超

唔好亂黎, 238+38夠玩住先架啦

near巴有咁多體?

求教第一隻六星要邊隻

勁？

邊隻爆技就邊隻啦

綠色602係咪廢？

有8隻係度 剩係要升exp儲肥上去

有興趣就tg : tat415

有興趣留角色名 我會pm你

100個細包 , 10個中包 , 10個大包

屌你老尾, 我屌撚左出聲, 呢頭抽左隻4星火602, 食左幾隻清倉, 轉頭抽左隻5星

點解可以仲有咁多

238嗰個都ok既

等你抽完報告再傾

爆倉啲廢將是咪賣得

個個抽完都係屌老尾

我唔要張飛肥料呀
明知無名將運

補圖

仲有d單抽冇影到
2隻5星算數，可以打爆機了

更多既人係抽完 屌都廢事 留返啖氣繼續刷

602 命

求解，唔知點解個兩當鎧同寶弓滿lv都合成唔到，唔係同一樣就得咩？

我諗緊5星係咪要食番4星, 食又ON9, 唔食就仲ON9

最強老典

兩個都使用中係合唔到

韋哥首抽番黎, 唔可以DUMP

念舊

全部唔岩屬 應唔應該開波？

咪啦 辛苦死你呀

我屌佢老母
三十抽中垃圾呂布垃圾專武
屌

2哥當5星金用

金底合金底 變撚左銅底

屌刷到1點算 就訓著

有無保特黎挑機

呢隻除左跑得快好唔好用?

仲有機會, 起碼未變6星先

其實我覺得真係要改下合裝
無啦啦2件金變銅個心好撚痛

岩岩入 thanks
即捐左小小元寶

有技就好用 ，用曬技就周圍跑等CD

好金d裝

屌咩兩次5+5都變6星銅

有馬超仲喊

KFKK 求加

木 張飛
火 王元姫
水 郭嘉
係咪咁樣練?

咁囉

新手想請問
依個ac有無前途

周瑜好似無得升技

另外請問仲有無會收人
唔該咁多位巴打解答

得一年6星

原來係咁。thanks

火周泰 同 木馬超 應該練邊隻先 岩岩抽番黎
卡緊4-10

你地d玉會用黎抽武將定武器？

想抽隻木蜀 唔通真係咁難 ？

人品大爆發

請問仲有無位
張飛硬爬山求加+

你地刷到1*會唔會升上3*升技

依家有陳宮 關平 夏侯敦 都係5星爆技 但係就快升到50
應唔應該食左果2隻谷夏侯敦上6星
關平同夏侯都中左專武

7隻啱屬樂進 唔通真係要練

5星銅武+5星銀武合左6星銅

曹仁係咪垃圾

有巴打用曹仁清哂關

我隻水呂布咁樣 跟住啱啱抽到隻4星木呂布 咁應該點做

第一隻6*滿技就係曹仁 差6-3 個連hit 其他全三星 pve都唔差

儲多幾隻爆升技啦

咁升水定木先

其實玉抽武器 會唔會出到專呢

曹仁大肉盾

繼續趙雲好定練月英/星彩/許諸好？
後面3隻都有料比佢地食

你地點儲3000金

張角又醜樣又廢
但係我成日都抽到佢
仲要啱屬

一齊加入課金大家庭

根本係課金 無得儲ok?

連一隻好少少既木屬都無抽過 屌你老母
唔課金係正確 垃圾機率

5星錯屬車尾燈都未見過

佢就係想你課

想要
升技

合裝係咪一定要同星合

推

我見到火有周泰

食屎狗，刪完重裝都係咁，脫坑

應該升邊隻
窮到燶，升級嘅錢都無

係,火有周泰同太史

周泰喇

刷左成晚4-5 都唔出一把 係咪有點黑仔

想問下，我見巴哈d人剩係講邊隻數值勁咁樣
好小人講技能既優劣。 假設全部都係正屬

好似孫堅咁，廢數值 但有吸血。
咁吸血個效果又值唔值佢數值低咁多去換番黎呢？

即係到底追求高數值好，定追求某d技好？ 我搵左好耐都唔見有人討論呢樣野

推推

首先個陣要夠勁先唔會比人搶

曹仁 數值廢 但係可以吸血升技 我就靠佢auto清曬關 佢用完吸血一招技可以直接滿血

我都有時會 .等下就得
利申ios

哈哈哈 啱啱講完就出了

好，唔該哂你地
我宜家去升

小弟靠周瑜爆哂主線修羅全3星
練技方面用10玉抽 抽瑜周瑜就升上3星先食

學我講野

我都覺得吸血幾好架

有17隻1*夏侯 但真係無心力升上去食

周瑜勁易抽

我都淨係出左一把 唔知兩星通關會唔會跌呢 主將火屬auto打好慢

我火周泰1：20秒內

點解個個都係講完就掉

金王異同錯屬602 巴打們點揀

同埋碧玉 除左抽野係咪無用

我想問下咁樣開局有冇問題

懷疑有員工moon post

我又要返隻

請問點解係三星先好食？
慳錢啲？
等我之前仲一隻一隻咁食

係咪刷修羅先出?

馬超同趙雲點揀好

我係刷修, 未試過刷困/普出5星..

因為無得刷關升 所以升到3星先食好D

邊隻好用

張角太醜 不了

孫堅招反彈傷害 點解我用緊都會比人扣血

但係佢好似出34*武將都好少咁

大貪左

張飛ac入手一日
打到修羅1-1了`

唔會呀,我成日出三星太史慈

我隻張飛卡緊普6-10
你點做到

好吧咁我繼續刷 因為差好多肥去進第二隻6*

無人理

自膠 係反彈40% (lv1)

238+38 抽d武

夏侯馬超周泰
應該都幾好打

反彈哂仲屈過無敵wor 巴打

yes 以後就靠你答啦

其實打ai係白痴
我通常都係一隻打人三隻

無啦，重裝完，岩岩見你咁講，等多十分鐘都無反應，天都唔比我哂錢

咪玩啦 我呢啲小人物邊敢獻醜

馬超，趙雲，劉備，升邊隻好

學我, 3隻一齊升

土豪玩法

我五星裝都過唔到
剋屬好難打

升埋周泰5*先訓算

想問下
水屬嘅話張遼同樂進用邊隻好，另外有隻銀底602，602當肥定照升?
仲有啱啱中左隻火屬曹操，但我火屬用緊孫堅同周泰，係咪唔使升隻曹操
電話upload唔到張圖，有怪莫怪

我一開始咩都無睇就鳩玩
又唔識升技搞到一餅屎
4-5之後就過唔到喇
有無人可以指點下我

聽日放假 玩足半日先

id: 前鋒伊雲

比啲掙扎 tg group:

Lihkg樂華隊
新團招人，新手都無問題

係到吹水好過啦

到時個group聲都唔聲下你就知你幾撚柒

有無兄弟想收購？ 買左月卡去到5月3同成長就60lv未拎

反傷自己都會受

Lihkg6有5個位
申左請留名
記得每日捐錢

留名 now申請

咩ID

人升左6星? 唔岩屬但6星左隻人之後就打到修羅都ok

申左

見唔到你 麻煩再申過

咩ID?

Id :kigormm

其實隻game有冇得改名

[member]Hypnosss[member]

屌 柒左

爆技真係差好遠
之前卡左係關困難嘅火關 用左幾個鐘升到隻5*馬超爆技
行入去切菜咁

你唔係我老公

依家勁D既有
4*馬超
3*周泰
4*夏侯淵
5*張郃
全部岩屬

其他既有隻4*金陸遜 4*銀呂布 4*金張遼

想問下依家應該主升邊隻先?
另外想問埋我咁既陣容應該用元寶抽武將好定抽武器好

想問邊關係一開波就打大佬 想刷lv升武將 求推介

忍唔到手 用埋剩低既
Btw 好多雙胞胎

東洋一刀 已申

得馬超似樣d ..其他都....

400下連擊點做到 成日差1粒星

中到我想要既都ok了, 唔好望咁多
郭嘉都唔錯

水屬，徐晃、夏侯淳、602升邊隻上5星好

再人手5隻5星

名將基礎數值好，其他就有得爆技，各有各好係唔係？

星小子, 每日會捐

應該升邊隻好

師兄金呂布好呂好用

再貨啦

課

木呂布升唔升好

夏候啦仲洗諗

諗住602都正丫嘛

用緊徐晃 好大力

一路向北 已申

係咪有bug已經冇敵人

天羅地莽 已申

團長留個名先 記得捐獻

id 潛龍勿用

[img]

三屬點簡好？

三屬點簡好？ [/quote]

[/quote]
夏 劉 周泰/太史

ID:0XI00YT00X06
名：笑鳩你短
有無團收人 面家個個團唔撚掂
有無人加朋友
長掛6星 602

佢再唔出活動既話真係唔掂

而家上到60就封左頂好悶

4,5 星裝備邊到刷好？
係咁食3星裝好燒錢

金關銀平升唔升好 但冇得升技

Lihk團長 做乜踢我啊
我呢排dse少咗上線之嘛

上左60都係得1隻6星
唔課真係好難升
要逐隻3升合4再合上5

銀平抽玉都夠抽到爆技啦

為左隻602上6*
我要忍同用5*金周泰 金王異做肥料

根本唔會谷金底上5星做肥
我谷3星上4再上5

抽多幾次就大把4星肥

撚有金咩
個官方都無搞送金活動 .隻game咁偏重課金
官方個仆街

咁樣巴打整到2046

一路做野一路刷6-10升肥料

孫權大家點睇 冇人討論

幾時出番買一送一呀

我屌你老母終於中602

未呀
應該去打邊關刷經

重刷or課金

fat fat

考試呀

咁勁

孫刷？

過唔到 袁紹果關 2下就死

想問有無人見過玉抽有許豬？ 抽左好多隻完全見唔到點升技

呢個ac賣唔賣到錢

我抽過幾次 火屬

有

原來張飛招四技係咁

岩岩200 碎片抽到許豬專武 但好廢
諗住玉抽一星都好 養到佢5星 點知咩都無

玉抽唔會有正屬

抽到專武仲想點？

我有正屬啦 無技 抽左1000 粒玉 都無一隻出

金趙雲練唔練得過？
依家得5星金趙雲，5星金月英，4星金張角，4星金銀屏，4星金劉備
應該主攻邊隻好

我尋日抽一千玉都係得一張飛

想請問你D唔要一兩星會賣定咩？

初期冇咩資源 咩岩屬5*都練得過啦 又易爆技

下面就睇你玩咩隊 比唔到意見

會留比我另一隻主力廚房升技

i mean做升技肥料既肥料

我都想二百碎片中張飛專武呀

好似趙雲好過月英咁

琴晚30抽專武全軍覆沒呀 唔好咁啦
我願意分一把比你 我有3把 但我無張飛

拎左兩把黎升肥豬專武

我都有許褚專

月英未用過 但好似雲易啲爆技

仲未有金名將

咁祝你中水豬

而家有5星金底夏侯同602 ~
玩完困難, 開始修羅
未有任何6星物品 , 準備上6 星武俾夏侯
想問如果手頭上想升多隻5星, 邊隻好?

你呢個情況都可以升銀底名將既
但真心呂布唔勁
有冇木肥豬？

ID sam0808
3星金郭嘉起手

新手 求好友 求公會

有冇人4-5仲刷到五星武？刷左兩條體都冇

屌 我都係 三十抽武器全垃圾
好慘

其實用玉抽有冇機會抽到3星岩屬名將
Btw 幾撚時先有玉十抽呀 抽撚到幾時

先唔該晒 , 我就係覺得呂布唔太勁又唔係金底先唔升,
我另外得許褚同張飛3星咋... 睇黎儲多次10抽睇下點先

抽到人都癲啦，頭都暈暈地

有呀我好似中過
我中過三星

All in 所有玉都抽唔撚到一隻肥豬 我屌

辛辛苦苦堆肥,終於可以升司馬2上六星了

都話岩屬名將最少都5星
用玉抽個D得3星錯屬，基本上當材料用。

點賺到最多玉

其實好友借出邊隻點決定的?
主線個陣既隊長?

已經10次10連抽了，一隻火602都冇。

除左水屬夏侯惇一定會升6星，
其他兩屬仲未抽到值得6星既人。

id: 凍檸水走甜

求+好友

有都唔係好事，我仲諗緊升602先定夏侯惇先.....

集思廣益
木馬超 木劉備 升邊隻好
本身有5*木徐庶 好似唔夠力咁

我揀木劉備...

想練多隻5星 練邊隻好？

你靠害>_>
我5星劉備滿技打關都rj
我會揀馬超

想問下修羅d連擊數400下點達成？
利伸：無602 無周瑜

馬超

明明無探索中都唔比我升5星 屌

咁好難幫到你啵~

咩靠害，劉備好好J
BTW升哂兩隻

在於用下體考慮既情況下我會升甄姬

咁用正常思想呢

id:我抽

甄姬幾好用
利申 5*J緊用緊

佢吹簫果時我真係成身軟哂

why not both
我都係兩隻都升左 無過無心力進6*

周秦邊關易跌啲
瘋狂打4-4 30秒都唔見

602 6*60lv都仲未練到另一隻6*出黎 哂左好多經

我琴日刷1-7跌左6隻3*

搭單問 馬超呢

屌，抽到徐庶專武
搞到想玩徐庶

我都係刷1-7
不過就出2* 我手動進到3*先食 琴晚5*爆左技了

王異勁唔勁 有專武 但係圖鑑到玩好似麻麻地

申左好友

王異垃圾

想問下專武係咪有紫色數值既最勁
抽到曹操專武但係冇曹操照升？

誇張

仆街仲進撚左做5星

屌你啦咩王異垃圾呀
跑4X100嬴你幾條街呀

高手已accept
又多個人carry

趕路用

抽中徐晃專武 係咪應該用來換走張郃
專武招技係 攻擊有25%暈2.5秒...

想問下波追人巴打個ac仲係唔係到
抽左幾個ac都唔中金底名將

你就垃圾
不知幾勁。
利申：保特訓練員

5-5

602其實有咩用 有隻岩屬但係刷唔到技好似好廢

想問有無巴打用緊平價android機玩/刷？
有無好推介？
想買部le2黎純刷
驚有伏

抽中岩屬王異同典韋，邊隻應該升？

同埋有金色3星孫權專武應唔應該練孫權？

Thx !

用下體決定
揀王異

用玉抽 一車車送比你
我想要602都無

典
睇你對孫權有冇愛 不建議非金底

Thx

咁專武果度呢

屌你個奶，升幾隻五星升左成個星期......

明白，謝

四子 岩岩加左你

id:凍檸水走甜

如果你係升王異咁梗係配埋專

除左跑步之外仲有咩用

我有但未得閒升佢，我太後期先抽到佢...

你刷咩關升卡

三星周泰金底練唔練得過

劉備

有冇人加好友
Chriskin
一齊互送歷練

狗衝啦

準備升5星

我想問 4星金 孫權 典偉 于禁 開得波？

爆技好撚勁

礦場係鬥快出技架bo

我都準備升爆技

隻趙雲爆左技先升到周泰5星

我依家準備升隻周泰換劉備

太史慈真接一下一件

直接

想問下d玉壁係咪淨係可以用黎抽1-3星武將同武器？

合極都無高爆嘅法寶比佢用

卡緊困難5.10

巴打們我玩咗10日
10抽過一次
宜家第6關瘋狂卡又拎唔齊3星
可以點同埋有冇邊隻勁應該升
btw 重有冇公會有位
同埋金武器同裝備有冇話特別勁要留

刷4-4李典 10場先跌1場 係咪正常

有意買首抽 知唔知邊到有?
淘寶淨係得代充
我見數字網有 但佢係台灣網 香港用戶唔知點俾錢

于禁唔岩屬都升? 升隻火屬吳國刷到爆既好過

依家好撚刺激
因為我裝廢唔夠戰力
鋪鋪都要靠馬超跑住黎等回技
得番少少血鬥秒

賣啦賣到3舊水 [img]

馬超d技好長cd

仲抽唔抽人好？齊左人又唔想抽
抽裝備又好似好伏咁
d 金幣留番等出新人？

你地打千人斬要幾耐 修羅

屌 修羅真係好難伶3星

抽武啦

好似2分幾

係
跑online咁 不停兜圈等技
王關只要有無雙就無事
多數比前面啲小王打死

求呂蒙5星孫權4星張角4星評價

司馬2真係好勁

打關都出到5星武 專武又難出， 就算抽到都可能唔岩用

王異2:45～3分咁上下。

我用602

銀底名將同普通金底數值一樣，但以爆技黎講，名將都勁過普通金底？
因為以爆技黎講，名將可以上到6-8000% 一招技
而我趙雲爆技都係4-5000% 左右

未升技幾廢 d 技打pvp 都普通，隻趙雲滿技秒人仲好打

于禁啱屬喎
中咗隻5星啱屬魯肅
不過冇得刷嚟升技

周瑜最快 2分20秒

好撚想死 抽左2000 玉一隻肥豬都無

唔敢升銀名將 升完第時抽到金名將咪仆街

最緊要都係爆技姐

得番150元寶

開波到而家10幾次10連都冇水元姬

我啱啱都開始打修羅 每關打兩次都未必拎到3星

升完之後一鋪清袋
我係咪抽得武啦

我有火王元 水關羽

我用周瑜最快都要2分36

我係5星爆技咋 6星左唔知會唔會再快D

我6星 差最後果技未爆
不過5星果陣都係差唔多時間

想問下張遼，徐晃，夏候淵，夏候惇，邊隻勁d?thx

剋屬真係煩到

夏侯惇
D技打到啪啪聲

但係名將難抽，又無得打。

我全程Auto+ 不過2分20係最快嗰次 通常慢多幾秒

夏候惇
btw全部金底?

手動

想問下呢隻係ONLINE定係單機玩架??
有冇得連機?? 要用DATA玩???
今晚返去DL

有冇堆肥升6星既心得分享下
我升左一隻6星已筋疲力竭

一個字：課

online
有pvp
要用data

係 ，我課左

4-5刷左四條體都冇五星武

夏候惇

岩岩抽十連中左呢把，不過唔想用倚天q

其實慧星係點判定獎勵
我用手動602打758得一粒大經
自動打5xx有3粒

咁似入耳果d探熱器

想問下, 如果我升隻4星做5星, 用果4隻4星肥料, 其中有一隻30幾LV, D經濟會唔會轉埋落去隻5星到?

我想要呀屌

困難6-10我走住黎屌都贏唔到
得隻馬超 打啲兵長都就死

D人樣太難認 以為你隻5星火屬係于禁

用緊周泰劉備孫堅，一把岩用既專武都無

有無公會收人

嬲嬲地 課238抽佢老味先

準備30抽裝

Lam

留名等睇中金底名將即刻放ac

如果我602 5星升6星個下用 5隻5星602黎做肥 係咪可以直接爆技 ?

我諗唔會.除非你5星時已經爆技.如果唔係都係加得25lv

金侯惇+1

好撚伏呀 仲有3000石唔敢用了

邊到可以放ac

岩岩數一數 好似會有20000元寶
諗緊抽武定將好

238係3萬3元寶

哇 我諗住抽佢老味架喎

基本上2000石買佢把專武，抽左五次未試過一次有多過一把

當我冇抽過

拎黎升星會有額外加成，1隻升8lv技，不過都係得40LV，都係唔夠。

因為我得43lv

屌!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!! 又要等多隻4星, 唔想哂左D經

大家覺得樂進啲技點？我冇乜啱屬藍色。。。
仲有張遼。

btw 周泰滿技勁到仆街。

試過最好抽到4把專武，1把大喬5星，兩把4星

新POST
唔去去錯新果個12

SORRY，下面呢個先真

非洲難民

課238同時專心刷爆隻周泰先

升到60無得再拎石，留返萬幾石有活動先抽，唔係而家抽完中伏應該會棄驚

邊關刷趙雲好呀 打極白馬都唔出

勁啲同廢啲

都似樣既

升裝一問，

假設我有 4級裝 ，要升到+20

是咪將啲一星/二星裝合到上三星到食會抵啲？

要明白一件事
岩將配靚專武技

魯肅都可以超越602

太史

好明白 早期就話等級重要啲，
後期爆晒lv 無高攻裝都係難搞

玩左幾日，一隻心水都唔中，想重新刷一次再買238

裝備點合先勁

運氣

玉除佐刷圖仲有咩方法有?????

我木屬都一下一件

我都想刷到名將重玩

4星肥料刷邊關好

刷左兩日乜都冇...

用邊隻好

周泰

修羅2-5王 打都打唔入 唔通要六星先得

屌你老母